msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-18 15:23+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-19 12:22+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.9\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../Applications/MAMP/htdocs/site/wp-content/themes/"
"alpool_v2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: functions.php:120
msgid "Archives page"
msgstr "질문 리스트 페이지"

#: functions.php:121
msgid ""
"Page used to display question archive (list). Sometimes this page is used "
"for displaying other subpages of AnsPress.<br/>This page is also referred as "
"<b>Base Page</b> in AnsPress documentations and support forum."
msgstr "질문 리스트를 확인하는 페이지 입니다."

#: functions.php:122 includes/addons/profile.php:48
#: includes/addons/profile.php:121 includes/admin/views/dashboard.php:26
#: includes/core/post-types.php:53
msgid "Questions"
msgstr "질문들"

#: functions.php:126
msgid "Ask page"
msgstr "질문 올리는 페이지"

#: functions.php:127
msgid "Page used to display ask form."
msgstr "질문을 올리는 페이지 입니다."

#: functions.php:128
msgid "Ask a question"
msgstr "질문하기"

#: functions.php:132
msgid "User page"
msgstr "유저 페이지"

#: functions.php:133
msgid "Page used to display user profile."
msgstr "유저의 마이페이지 입니다."

#: functions.php:134
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: functions.php:138
msgid "Categories page"
msgstr "카테고리 페이지"

#: functions.php:139
msgid ""
"Page used to display question categories. NOTE: Categories addon must be "
"enabled to render this page."
msgstr "질문 카테고리를 보여주는데 사용되는 페이지입니다."

#: functions.php:140 includes/addons/category.php:6
#: includes/addons/category.php:128 includes/core/common-pages.php:26
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: functions.php:744
msgid "[Solved] "
msgstr "[해결] "

#: functions.php:823 includes/admin/list-table-hooks.php:267
#: includes/admin/list-table-hooks.php:341
#: includes/admin/views/select_question.php:46 includes/core/ajax-hooks.php:145
#, php-format
msgid "%d Answer"
msgid_plural "%d Answers"
msgstr[0] "%d 개의 답변"

#: functions.php:832
msgid "Answer submitted successfully"
msgstr "답변 완료"

#: functions.php:1032
msgid "You cannot edit this question."
msgstr "당신은 이 질문을 수정할 수 없습니다."

#: functions.php:1037 template-parts/ask.php:17
msgid "You do not have permission to ask a question."
msgstr "당신은 질문을 올릴 수 있는 권한이 없습니다."

#: functions.php:1059 includes/core/form/form-hooks.php:95
msgid "Update Question"
msgstr "질문을 새로 업데이트 합니다"

#: functions.php:1092
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: functions.php:1097
msgid "Something went wrong, last action failed."
msgstr "알수없는 에러가 발생했습니다."

#: functions.php:1102
msgid "Comment updated successfully."
msgstr "댓글이 성공적으로 업데이트 되었습니다."

#: functions.php:1106
msgid "You cannot vote on your own question or answer."
msgstr "자신의 답변에는 좋아요를 누를 수 없습니다."

#: functions.php:1110
msgid "You do not have permission to view private posts."
msgstr "개인 포스트를 볼 권한이 없습니다."

#: functions.php:1114
msgid "Please check captcha field and resubmit it again."
msgstr "Captcha 필드를 체크하고 다시 생성해주세요."

#: functions.php:1118
msgid "Image uploaded successfully"
msgstr "이미지가 성공적으로 업로드되었습니다"

#: functions.php:1122
msgid "Answer has been deleted permanently"
msgstr "답변이 영구적으로 삭제되었습니다"

#: functions.php:1126
msgid "You have already attached maximum numbers of allowed uploads."
msgstr "더이상 이미지를 업로드 할 수 없습니다."

#: functions.php:1130
msgid "Your profile has been updated successfully."
msgstr "당신의 프로필이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: functions.php:1134
msgid "Voting down is disabled."
msgstr "싫어요 기능은 허용되지 않습니다."

#: functions.php:1138
msgid "You cannot vote on restricted posts"
msgstr "제한된 포스트에 투표할 수 없습니다"

#: functions.php:1241
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 전"

#: functions.php:1288
msgid "You cannot edit this answer."
msgstr "당신은 이 답변을 수정할 수 없습니다."

#: functions.php:1293
msgid "You do not have permission to answer this question."
msgstr "당신은 이 질문에 답변을 달 권한이 없습니다."

#: functions.php:1319 includes/core/form/form-hooks.php:150
msgid "Update Answer"
msgstr "답변을 업데이트 해주세요"

#: functions.php:1397
msgid "asked"
msgstr "질문됨"

#: functions.php:1398 functions.php:1399
msgid "approved"
msgstr "승인됨"

#: functions.php:1400
msgid "answered"
msgstr "답변됨"

#: functions.php:1401
msgid "deleted answer"
msgstr "답변이 삭제됨"

#: functions.php:1402
msgid "restored question"
msgstr "질문 복원"

#: functions.php:1403
msgid "restored answer"
msgstr "답변 복원"

#: functions.php:1404 includes/core/theme.php:69
msgid "commented"
msgstr "댓글 달음"

#: functions.php:1405
msgid "deleted comment"
msgstr "댓글 지움"

#: functions.php:1406
msgid "commented on answer"
msgstr "답변에 코멘트를 담"

#: functions.php:1407
msgid "edited question"
msgstr "질문이 수정됨"

#: functions.php:1408
msgid "edited answer"
msgstr "답변이 수정됨"

#: functions.php:1409
msgid "edited comment"
msgstr "코멘트가 수정됨"

#: functions.php:1410
msgid "edited comment on answer"
msgstr "답변의 코멘트가 수정됨"

#: functions.php:1411
msgid "selected answer"
msgstr "베스트 답변으로 선택"

#: functions.php:1412
msgid "unselected answer"
msgstr "베스트 답변 선택 취소"

#: functions.php:1413
msgid "updated status"
msgstr "상태가 수정됨"

#: functions.php:1414
msgid "selected as best answer"
msgstr "베스트 답변으로 선택됨"

#: functions.php:1415
msgid "unselected as best answer"
msgstr "베스트 답변 선택 최소"

#: functions.php:1416
msgid "changed status"
msgstr "상태가 변화됨"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:13
msgid "Question Analysis Keyword"
msgstr "문제 분석용 키워드"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:14
msgid "Analysis"
msgstr "분석"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:15
msgid "All analysis Keywords"
msgstr "모든 키워드"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:16
msgid "Add New Analysis Keyword"
msgstr "새로운 키워드 추가"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:17
msgid "Edit Analysis Keyword"
msgstr "키워드 수정"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:18
msgid "New Analysis Keyword"
msgstr "새로운 키워드 추가"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:19
msgid "View Analysis Keyword"
msgstr "키워드 보기"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:20
msgid "Search Analysis Keywords"
msgstr "키워드 검색"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:21 includes/addons/category.php:28
#: includes/addons/tag.php:15
msgid "Nothing Found"
msgstr "결과 없음"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:22 includes/addons/category.php:29
#: includes/addons/tag.php:16
msgid "Nothing found in Trash"
msgstr "결과 없음"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:46
msgid "Questions Analysis Keywords"
msgstr "문제 분석용 키워드"

#: includes/addons/analysis-keyword.php:46
msgid "Analysis Keyword"
msgstr "키워드"

#: includes/addons/category.php:20
msgid "Question Categories"
msgstr "질문 카테고리"

#: includes/addons/category.php:21 includes/addons/category.php:66
#: includes/admin/list-table-hooks.php:169
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: includes/addons/category.php:22
msgid "All Categories"
msgstr "모든 카테고리"

#: includes/addons/category.php:23
msgid "Add New Category"
msgstr "새로운 카테고리 추가"

#: includes/addons/category.php:24
msgid "Edit Category"
msgstr "카테고리 수정"

#: includes/addons/category.php:25
msgid "New Category"
msgstr "새로운 카테고리 추가"

#: includes/addons/category.php:26
msgid "View Category"
msgstr "카테고리 보기"

#: includes/addons/category.php:27
msgid "Search Category"
msgstr "카테고리 검색"

#: includes/addons/category.php:66
msgid "Questions Category"
msgstr "질문 카테고리"

#: includes/addons/filters.php:218 includes/addons/filters.php:232
msgid "카테고리"
msgstr "카테고리"

#: includes/addons/filters.php:252
msgid "년도"
msgstr "년도"

#: includes/addons/filters.php:271
msgid "회차"
msgstr "회차"

#: includes/addons/filters.php:285
msgid "채택여부"
msgstr "채택여부"

#: includes/addons/filters.php:298
msgid "답변여부"
msgstr "답변여부"

#: includes/addons/profile.php:49 includes/addons/profile.php:128
#: includes/core/post-types.php:126
msgid "Answers"
msgstr "답변들"

#: includes/addons/profile.php:55
msgid "User profile"
msgstr "유저 프로필"

#: includes/addons/profile.php:251
msgid "Callback function not found for rendering this page"
msgstr "이 페이지를 표시하는데 필요한 함수를 찾을 수 없습니다"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:43
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:128
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:150
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:225
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:247
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:319
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:341
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:402
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:424
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:493
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:515
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:584
#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:606
msgid "Log template"
msgstr "로그 탬플릿"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:116
#: includes/core/common-pages.php:23
msgid "Ask a Question"
msgstr "질문하기"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:138
msgid "Delete a Question"
msgstr "질문 삭제"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:213
msgid "Give an answer"
msgstr "답변하기"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:235
msgid "Delete an answer"
msgstr "답변 지우기"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:307
msgid "Select best answer"
msgstr "베스트 답변으로 선택"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:329
msgid "Unselect best answer"
msgstr "베스트 답변 취소"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:390
msgid "Selected Best Answer"
msgstr "베스트 답변으로 선택됨"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:412
msgid "Cancelled Best Answer"
msgstr "베스트 답변 선택 취소"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:481
#: includes/addons/reputation/reputation.php:72
msgid "Vote up"
msgstr "좋아요"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:503
msgid "Undo vote up"
msgstr "좋아요 철회"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:572
#: includes/addons/reputation/reputation.php:77
msgid "Vote down"
msgstr "싫어요"

#: includes/addons/reputation/mycred-hooks.php:594
msgid "Undo vote down"
msgstr "싫어요 철회"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:29
#: includes/addons/reputation/reputation.php:137
msgid "Reputations"
msgstr "전문가지수"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:47
#: template-parts/login-modal.php:26 template-parts/login-signup.php:18
msgid "Register"
msgstr "회원가입"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:48
msgid "Points awarded when user account is created"
msgstr "새로운 유저가 회원가입했을때 얻는 포인트"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:52
msgid "Ask"
msgstr "질문하기"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:53
msgid "Points awarded when user asks or delete a question"
msgstr "유저가 질문을 올리거나 삭제했을때 얻는 포인트"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:57
#: includes/admin/views/dashboard.php:30 includes/core/ajax-hooks.php:65
#: includes/core/post-types.php:149 includes/core/theme.php:1010
#: template-parts/answers.php:20
msgid "Answer"
msgid_plural "Answers"
msgstr[0] "답변"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:58
msgid "Points awarded when user asnwer to a question"
msgstr "유저가 질문에 답변을 달았을때 얻는 포인트"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:62
msgid "Select answer"
msgstr "답변 선택"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:63
msgid "Points awarded when user select or unselect best answer"
msgstr "유저가 베스트 답변을 선택하거나 철회했을때 얻는 포인트"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:67
msgid "Best answer"
msgstr "최고의 답변"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:68
msgid "Points awarded when answer is selected or cancelled as best"
msgstr "유저가 단 답변이 베스트 답변으로 선택되거나 철회되었을때 얻는 포인트"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:73
msgid "Points awarded when question or answer get vote up from other user"
msgstr "유저가 올린 질문이 좋아요를 받을 때 얻는 포인트"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:78
msgid "Points awarded when question or answer get vote down from other user"
msgstr "유저가 올린 질문이 싫어요를 받을 때 얻는 포인트"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:108
msgid "Successfully updated reputation points!"
msgstr "성공적으로 전문가지수를 업데이트 했습니다!"

#: includes/addons/reputation/reputation.php:124
msgid "Reputation"
msgstr "전문가지수"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:151
msgid "List View"
msgstr "리스트 뷰"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:152
msgid "Excerpt View"
msgstr ""

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:312
msgid "No items found."
msgstr "어떤 아이템도 찾을 수 없습니다."

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:434
msgid "Select bulk action"
msgstr ""

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:436
msgid "Bulk Actions"
msgstr ""

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:446
msgid "Apply"
msgstr "적용하기"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:494
#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:1275
msgid "Show more details"
msgstr "디테일한 내용 보기"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:556
msgid "Filter by date"
msgstr "날짜로 필터링"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:558
msgid "All dates"
msgstr "모든 날짜"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:571
#, php-format
msgid "%1$s %2$d"
msgstr ""

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:621
#, php-format
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] ""

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:622
#, php-format
msgid "%s approved comment"
msgid_plural "%s approved comments"
msgstr[0] ""

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:623
#, php-format
msgid "%s pending comment"
msgid_plural "%s pending comments"
msgstr[0] ""

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:628
#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:640
#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:653
msgid "No comments"
msgstr "댓글이 없음"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:640
msgid "No approved comments"
msgstr "승인 된 댓글이 없음"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:653
msgid "No pending comments"
msgstr "승인을 기다리는 댓글이 없음"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:727
#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:1299
#, php-format
msgid "%s item"
msgid_plural "%s items"
msgstr[0] "%s 는 삭제되었습니다"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:763
msgid "First page"
msgstr "첫 페이지"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:773
msgid "Previous page"
msgstr "이전 페이지"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:780
#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:783
msgid "Current Page"
msgstr "현재 페이지"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:789
#, php-format
msgctxt "paging"
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr ""

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:796
msgid "Next page"
msgstr "다음 페이지"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:806
msgid "Last page"
msgstr "마지막 페이지"

#: includes/addons/statistic/class-ap-list-table.php:1027
#: includes/admin/anspress-admin.php:486
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: includes/addons/statistic/class-term-statistic-list-table.php:72
msgid "Invalid taxonomy."
msgstr "유효하지 않은 카테고리."

#: includes/addons/statistic/statistic.php:25
msgid "Statistic"
msgstr "통계"

#: includes/addons/tag.php:7 includes/addons/tag.php:32
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: includes/addons/tag.php:8
msgctxt "anspress-question-answer"
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: includes/addons/tag.php:9
msgid "All Tags"
msgstr "모든 태그"

#: includes/addons/tag.php:10
msgctxt "anspress-question-answer"
msgid "Add New Tag"
msgstr "태그 생성"

#: includes/addons/tag.php:11
msgid "Edit Tag"
msgstr "태그 수정"

#: includes/addons/tag.php:12
msgid "New Tag"
msgstr "태그 생성"

#: includes/addons/tag.php:13
msgid "View Tag"
msgstr "태그 보기"

#: includes/addons/tag.php:14
msgid "Search Tag"
msgstr "태그 검색"

#: includes/addons/tag.php:32
msgid "Question Tags"
msgstr "질문 테그"

#: includes/addons/votes.php:62
msgid "Your vote has been removed."
msgstr "당신의 투표가 철회되었습니다."

#: includes/addons/votes.php:78
msgid "Undo your vote first."
msgstr "우선 당신의 투표를 먼저 철회하세요."

#: includes/addons/votes.php:96
msgid "Thank you for voting."
msgstr "투표해주셔서 감사합니다."

#: includes/addons/votes.php:608 includes/addons/votes.php:610
msgid "You have already voted"
msgstr "당신은 이미 투표했습니다"

#: includes/addons/votes.php:608 includes/addons/votes.php:610
msgid "Withdraw your vote"
msgstr "당신의 투표를 철회하세요"

#: includes/addons/votes.php:608
msgid "Up vote this post"
msgstr "이 포스트에 좋아요를 준다"

#: includes/addons/votes.php:610
msgid "Down vote this post"
msgstr "이 포스트에 싫어요를 준다"

#: includes/addons/wishlist.php:43
msgid "You must be logged in to subscribe to a question"
msgstr "이 질문을 구독하기 위해서는 우선, 로그인을 먼저 해야합니다"

#: includes/addons/wishlist.php:53
msgid "You can not add your own question into wishlist"
msgstr "당신자신의 질문을 위시리스트에 담을 수 없습니다"

#: includes/addons/wishlist.php:61
msgid "Sorry, unable to add this question into wishlist"
msgstr "죄송합니다, 이 질문을 위시리스트에 담을 수 없습니다"

#: includes/addons/wishlist.php:71
msgid "Successfully deleted this question from wishlist"
msgstr "성공적으로 이 질문을 위시리스에서 삭제하였습니다"

#: includes/addons/wishlist.php:72 includes/addons/wishlist.php:194
msgid "Add to wishlist"
msgstr "위시리스트에 추가"

#: includes/addons/wishlist.php:80
msgid "Successfully add this question into wishlist"
msgstr "성공적으로 이 질문을 위시리스트에 추가하였습니다"

#: includes/addons/wishlist.php:81 includes/addons/wishlist.php:194
msgid "Remove from wishlist"
msgstr "위시리스트에서 삭제"

#: includes/addons/wishlist.php:104
msgid "Wishlist"
msgstr "위시리스트"

#: includes/admin/anspress-admin.php:176
msgid "All Questions"
msgstr "모든 질문"

#: includes/admin/anspress-admin.php:178
msgid "New Question"
msgstr "새로운 질문 생성"

#: includes/admin/anspress-admin.php:180
msgid "All Answers"
msgstr "모든 답변"

#: includes/admin/anspress-admin.php:182
msgid "New Answer"
msgstr "새로운 답변"

#: includes/admin/anspress-admin.php:191 includes/admin/views/dashboard.php:213
#: includes/admin/views/options.php:92
msgid "AnsPress Options"
msgstr "알풀 옵션"

#: includes/admin/anspress-admin.php:191
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: includes/admin/anspress-admin.php:193
msgid "About AnsPress"
msgstr "알풀에 대하여"

#: includes/admin/anspress-admin.php:295
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: includes/admin/anspress-admin.php:296
msgid "About"
msgstr "About"

#: includes/admin/anspress-admin.php:490
msgid "Add to Menu"
msgstr ""

#: includes/admin/anspress-admin.php:556
msgid "One or more AnsPress page(s) does not exists."
msgstr "알풀 페이지가 존재하지 않습니다."

#: includes/admin/anspress-admin.php:557
msgid "Set automatically"
msgstr "자동으로 생성"

#: includes/admin/anspress-admin.php:557
msgid "Or"
msgstr "또는"

#: includes/admin/anspress-admin.php:557
msgid "Set set by yourself"
msgstr "직접 생성"

#: includes/admin/anspress-admin.php:648
msgid "Save Pages"
msgstr "페이지 저장"

#: includes/admin/anspress-admin.php:651
msgid ""
"If you have created main pages manually then make sure to have [anspress] "
"shortcode in all pages."
msgstr ""
"만약 메인 페이지를 직접 생성한다면, [anspress]라는 쇼트코드를 해당 페이지에 "
"꼭 넣어야 합니다."

#: includes/admin/anspress-admin.php:691
msgid "Questions per page"
msgstr "페이지당 보여질 질문의 개수"

#: includes/admin/anspress-admin.php:692
msgid "Questions to show per page."
msgstr "질문리스트에 보여질 한페이지당 질문의 개수를 설정해 주세요."

#: includes/admin/anspress-admin.php:697
msgid "Answers per page"
msgstr "페이지당 보여질 답변의 개수"

#: includes/admin/anspress-admin.php:698
msgid "Answers to show per page."
msgstr "질문 상세페이지에 보여지는 답변들의 페이지당 개수를 설정해 주세요."

#: includes/admin/anspress-admin.php:726
msgid "Max uploads per post"
msgstr "업로드 가능한 최대 이미지의 개수"

#: includes/admin/anspress-admin.php:727
msgid "Set numbers of media user can upload for each post."
msgstr ""
"유저가 질문 혹은 답변을 올릴때 업로드 가능한 이미지들의 최대 개수를 설정해 주"
"세요."

#: includes/admin/anspress-admin.php:731
msgid "Max upload size"
msgstr "최대 업로드 크기"

#: includes/admin/anspress-admin.php:732
msgid "Set maximum upload size."
msgstr "최대 업로드 가능한 이미지 파일의 사이즈를 설정해 주세요."

#: includes/admin/anspress-admin.php:755
msgid "View page"
msgstr "보기"

#: includes/admin/anspress-admin.php:756
msgid "Edit page"
msgstr "수정"

#: includes/admin/anspress-admin.php:785 includes/admin/anspress-admin.php:800
msgid ""
"You can not edit this post, because you are not expert in this category. "
"Plese contact super administrator"
msgstr ""
"이 포스트를 설정할 수 없습니다. 왜냐하면, 당신은 이 카테고리의 전문가가 아니"
"기 때문입니다. 추가적인 문의사항은 관리자에게 연락해주시기 바랍니다"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:126
msgid "Restore this item from the Trash"
msgstr "쓰레기통에서 이 아이템을 복구"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:126
msgid "Restore"
msgstr "복구"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:129
msgid "Move this item to the Trash"
msgstr "이 아이템을 쓰레기통으로 이동"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:129 includes/admin/meta-box.php:70
msgid "Trash"
msgstr "휴지통"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:133
msgid "Delete this item permanently"
msgstr "이 아이템을 영구적으로 삭제"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:133 includes/core/theme.php:671
msgid "Delete Permanently"
msgstr "영구적으로 삭제"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:138
#, php-format
msgid "Edit &#8220;%s&#8221;"
msgstr "수정 &#8220;%s&#8221;"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:138 includes/admin/meta-box.php:67
#: includes/core/theme.php:625
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:144
#, php-format
msgid "Preview &#8220;%s&#8221;"
msgstr "미리보기 &#8220;%s&#8221;"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:144
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:147
#, php-format
msgid "View &#8220;%s&#8221; question"
msgstr "확인 &#8220;%s&#8221; 질문"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:147
msgid "View"
msgstr "보기"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:165
#: includes/admin/list-table-hooks.php:293
msgid "Author"
msgstr "작가"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:166 includes/core/form/form-hooks.php:43
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:173
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:176
#: includes/admin/list-table-hooks.php:295 includes/core/theme.php:634
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:177
#: template-parts/question-list-item.php:37
msgid "Ans"
msgstr "Ans"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:178
#: includes/admin/list-table-hooks.php:296
#: template-parts/question-list-item.php:30
msgid "Votes"
msgstr "투표"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:179
#: includes/admin/list-table-hooks.php:297
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:234
#: includes/admin/list-table-hooks.php:257
msgid "--"
msgstr ""

#: includes/admin/list-table-hooks.php:294
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:330
msgid "This question is orphan, no question is selected for this answer"
msgstr ""

#: includes/admin/list-table-hooks.php:345 includes/core/post-types.php:59
msgid "Edit question"
msgstr "질문 수정"

#: includes/admin/list-table-hooks.php:378
msgid "Please fill parent question field, Answer was not saved!"
msgstr ""

#: includes/admin/list-table-hooks.php:385
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "모든 %s"

#: includes/admin/meta-box.php:37
#, php-format
msgid " %d Answers"
msgstr " %d 답변"

#: includes/admin/meta-box.php:41 includes/core/ajax-hooks.php:65
#: includes/core/common-pages.php:22 includes/core/post-types.php:76
#: includes/core/theme.php:1010
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: includes/admin/meta-box.php:53 includes/admin/meta-box.php:93
msgid "Add an answer"
msgstr "새로운 답변 추가"

#: includes/admin/meta-box.php:92
#, php-format
msgid "<strong>%d</strong> Answer"
msgid_plural "<strong>%d</strong> Answers"
msgstr[0] "<strong>%d</strong>개의 답변"

#: includes/admin/meta-box.php:100
#, php-format
msgid "<strong>%d</strong> Vote"
msgid_plural "<strong>%d</strong> Votes"
msgstr[0] "<strong>%d</strong> 개의 투표"

#: includes/admin/meta-box.php:103
msgid "-"
msgstr ""

#: includes/admin/meta-box.php:107
msgid "+"
msgstr ""

#: includes/admin/views/dashboard.php:28
msgid "Latest Questions"
msgstr "최근 올라온 질문"

#: includes/admin/views/dashboard.php:32
msgid "Latest Answers"
msgstr "최근 올라온 답변"

#: includes/admin/views/dashboard.php:63 includes/admin/views/dashboard.php:177
#, php-format
msgid "%d Published"
msgstr "%d 생성됨"

#: includes/admin/views/dashboard.php:205
msgid "Welcome to AnsPress!"
msgstr "알풀에 오신걸 환영합니다!"

#: includes/admin/views/dashboard.php:207
msgid "We’ve assembled some links to get you started:"
msgstr ""

#: includes/admin/views/dashboard.php:211
msgid "Get Started"
msgstr "시작하죠"

#: includes/admin/views/dashboard.php:218
msgid "Next Steps"
msgstr "다음 단계"

#: includes/admin/views/dashboard.php:220
msgid "Write your first question"
msgstr "첫번째 질문을 작성해 주세요"

#: includes/admin/views/dashboard.php:221
msgid "Post an answer"
msgstr "답변 올리기"

#: includes/admin/views/dashboard.php:222
msgid "View questions"
msgstr "답변 보기"

#: includes/admin/views/dashboard.php:226
msgid "More actions"
msgstr "더 많은 액션"

#: includes/admin/views/dashboard.php:228
msgid "Help and Support!"
msgstr "도움을 요청하세요!"

#: includes/admin/views/dashboard.php:229
msgid "Documents and FAQ"
msgstr "도큐멘트와 FAQ"

#: includes/admin/views/options.php:19
msgid "Trying to cheat, huh!"
msgstr "지금 무슨짓을 하려는 겁니까?!"

#: includes/admin/views/options.php:31
msgid "General"
msgstr "일반적"

#: includes/admin/views/options.php:34
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: includes/admin/views/options.php:37
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: includes/admin/views/options.php:40
msgid "Upload Options"
msgstr "업로드 옵션"

#: includes/admin/views/options.php:45
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: includes/admin/views/options.php:48
msgid "Uninstall"
msgstr "Uninstall"

#: includes/admin/views/options.php:146
msgid "AnsPress option updated successfully!"
msgstr "옵션 설정이 성공적으로 업데이트 되었습니다!"

#: includes/admin/views/reputation-events.php:34
msgid "Save Events Points"
msgstr ""

#: includes/admin/views/select_question.php:20
msgid "Select a question for new answer"
msgstr "답변을 달 질문을 선택해 주세요"

#: includes/admin/views/select_question.php:34
msgid "Recently active questions"
msgstr "질문들"

#: includes/admin/views/select_question.php:45 includes/core/theme.php:975
#: includes/core/toggle-best-answer.php:67
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: includes/admin/views/uninstall.php:20
msgid ""
"If you are unsure about this section please do not use any of these options "
"below."
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:27
msgid "Permanently delete all questions and answers?"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:33
#, php-format
msgid "Delete %d Q&A"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:34
msgid ""
"Clicking this button will delete all questions and answers data from database"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:39
msgid "Permanently delete all answers?"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:45
#, php-format
msgid "Delete %d answers"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:46
msgid ""
"Clicking this button will delete all answers and its related data from "
"database"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:51
msgid "Permanently delete all AnsPress user data?"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:54
msgid "Delete all user data"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:55
msgid "Clicking this button will delete all user data added by AnsPress"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:60
msgid "Permanently delete all AnsPress options?"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:63
msgid "Delete all options"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:64
msgid "Clicking this button will delete all AnsPress options"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:69
msgid "Permanently delete all AnsPress terms?"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:72
msgid "Delete all terms"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:73
msgid "Clicking this button will delete all AnsPress terms data"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:78
msgid "Permanently delete all AnsPress tables?"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:81
msgid "Delete all database tables"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:82
msgid "Clicking this button will remove all AnsPress DB tables"
msgstr ""

#: includes/admin/views/uninstall.php:114
msgid "Do you wish to proceed? This cannot be undone."
msgstr ""

#: includes/core/ajax-hooks.php:56
msgid "Unable to trash this post"
msgstr "이 포스트를 지울 수 없습니다"

#: includes/core/ajax-hooks.php:72 includes/core/form/fields/class-group.php:83
#: includes/core/theme.php:648
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: includes/core/ajax-hooks.php:72 includes/core/theme.php:649
msgid "Delete this post (can be restored again)"
msgstr "이 포스트 삭제( 다시 복구 가능 )"

#: includes/core/ajax-hooks.php:73
#, php-format
msgid "%s is restored"
msgstr "%s 이 복구되었습니다"

#: includes/core/ajax-hooks.php:88
#, php-format
msgid "This post was created %s, hence you cannot trash it"
msgstr "This post was created %s, hence you cannot trash it"

#: includes/core/ajax-hooks.php:96 includes/core/theme.php:645
msgid "Undelete"
msgstr "삭제 취소(복구)"

#: includes/core/ajax-hooks.php:96 includes/core/theme.php:646
msgid "Restore this post"
msgstr "이 포스트 복구"

#: includes/core/ajax-hooks.php:97
#, php-format
msgid "%s is trashed"
msgstr "%s 는 삭제되었습니다"

#: includes/core/ajax-hooks.php:112
msgid "Sorry, unable to delete post"
msgstr "죄송합니다, 해당 포스트는 삭제할 수 없습니다"

#: includes/core/ajax-hooks.php:140
msgid "Question is deleted permanently"
msgstr "질문은 영구적으로 삭제됩니다"

#: includes/core/ajax-hooks.php:149
msgid "Answer is deleted permanently"
msgstr "답변은 영구적으로 삭제됩니다"

#: includes/core/ajax-hooks.php:168
msgid "You cannot close a question"
msgstr "당신은 이 질문을 close할 수 없습니다"

#: includes/core/ajax-hooks.php:174 includes/core/theme.php:606
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: includes/core/ajax-hooks.php:174 includes/core/theme.php:606
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: includes/core/ajax-hooks.php:175 includes/core/theme.php:607
msgid "Close this question for new answer."
msgstr "Close this question for new answer."

#: includes/core/ajax-hooks.php:175 includes/core/theme.php:607
msgid "Open this question for new answers"
msgstr "Open this question for new answers"

#: includes/core/ajax-hooks.php:177
msgid "Question closed"
msgstr "Question closed"

#: includes/core/ajax-hooks.php:177
msgid "Question is opened"
msgstr "Question is opened"

#: includes/core/common-pages.php:24 includes/core/theme.php:76
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: includes/core/common-pages.php:25
msgid "Edit Answer"
msgstr "답변 수정"

#: includes/core/common-pages.php:78
msgid ""
"This question is awaiting moderation and cannot be viewed. Please check back "
"later."
msgstr ""
"This question is awaiting moderation and cannot be viewed. Please check back "
"later."

#: includes/core/common-pages.php:80
msgid "Sorry! you are not allowed to read this question."
msgstr "죄송합니다! 당신은 이 질문을 볼 권한이 없습니다."

#: includes/core/common-pages.php:87
#, php-format
msgid "Question will be published in %s"
msgstr "질문은 %s 에 게시될 예정입니다"

#: includes/core/common-pages.php:91
msgid ""
"This question is not published yet and is not accessible to anyone until it "
"get published."
msgstr ""

#: includes/core/common-pages.php:148
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "알수없는 에러가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요"

#: includes/core/common-pages.php:177
msgid "Sorry, you cannot edit this answer."
msgstr "죄송합니다! 당신은 이 질문을 수정할 수 없습니다."

#: includes/core/form/class-form.php:96
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: includes/core/form/class-form.php:189
#, php-format
msgid "No fields found for form: %s"
msgstr ""

#: includes/core/form/class-form.php:412
#: includes/core/form/fields/class-field.php:393
msgid "Error found in fields, please check and re-submit"
msgstr "에러를 확인해주시고, 수정해서 다시 제출해 주세요"

#: includes/core/form/class-validate.php:339
#: includes/core/form/class-validate.php:357
#, php-format
msgid "%s field is required."
msgstr "%s 필드는 필수로 입력해주셔야 합니다"

#: includes/core/form/class-validate.php:375
#, php-format
msgid "Value provided in field %s is not a valid email."
msgstr "%s 필드에 입력된 값은 유효한 이메일이 아닙니다."

#: includes/core/form/class-validate.php:393
#, php-format
msgid "Value provided in field %s is not a valid URL."
msgstr "%s 필드에 입력된 값은 유효한 URL이 아닙니다."

#: includes/core/form/class-validate.php:411
#, php-format
msgid "Value provided in field %s is not numeric."
msgstr "%s 필드에 입력된 값은 숫자형식이 아닙니다."

#: includes/core/form/class-validate.php:436
#, php-format
msgid "Value provided in field %1$s must be at least %2$d characters long."
msgstr "%1$s 필드에 입력된 값들은 최소한 %2$d 길이의 글자를 가져야 합니다."

#: includes/core/form/class-validate.php:462
#, php-format
msgid "Value provided in field %1$s must not exceeds %2$d characters."
msgstr "%1$s 필드에 입력된 값의 글자 길이는 %2$d 을 초과해서는 안됩니다."

#: includes/core/form/class-validate.php:483
#, php-format
msgid "Value provided in field %s is not an array."
msgstr "%s 필드에 입력된 값은 배열이 아닙니다."

#: includes/core/form/class-validate.php:504
#, php-format
msgid "Minimum %1$d values are required in field %2$s."
msgstr "최소한의 %1$d 값들이 %2$s 필드에 입력되야합니다."

#: includes/core/form/class-validate.php:525
#, php-format
msgid "Maximum values allowed in field %2$s is %1$d."
msgstr "%2$s 필드에 허용된 최대 값은 %1$d 입니다."

#: includes/core/form/class-validate.php:578
#, php-format
msgid "Found bad words in field %s. Remove them and try again."
msgstr "Found bad words in field %s. Remove them and try again."

#: includes/core/form/class-validate.php:596
msgid "There is no error, the file uploaded with success"
msgstr "성공적으로 업로드 되었습니다"

#: includes/core/form/class-validate.php:597
msgid "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini"
msgstr "업로드된 파일이 허용된 최대 크기를 넘었습니다"

#: includes/core/form/class-validate.php:598
msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form"
msgstr "업로드된 파일이 허용된 최대 크기를 넘었습니다"

#: includes/core/form/class-validate.php:599
msgid "The uploaded file was only partially uploaded"
msgstr "업로드된 파일이 부분적으로만 업로드 되었습니다"

#: includes/core/form/class-validate.php:600
msgid "No file was uploaded"
msgstr "어떤 파일도 업로드되지 않았습니다"

#: includes/core/form/class-validate.php:601
msgid "Missing a temporary folder"
msgstr "업로드를 위한 임시 폴더를 찾을 수 없습니다"

#: includes/core/form/class-validate.php:602
#: includes/core/form/fields/class-upload.php:398
msgid "Failed to write file to disk."
msgstr "디스크에 파일작성하지 못했습니다."

#: includes/core/form/class-validate.php:603
msgid "A PHP extension stopped the file upload."
msgstr "서버에서 파일 업로드를 멈추었습니다."

#: includes/core/form/class-validate.php:695
msgid "You are not allowed to upload file(s)"
msgstr "당신은 파일 업로드가 허용되지 않습니다"

#: includes/core/form/class-validate.php:705
#, php-format
msgid "You cannot upload more than %1$d file in field %2$s"
msgstr "당신은 %1$d 이상의 파일을 %2$s 필드에 업로드 할 수 없다"

#: includes/core/form/class-validate.php:713
msgid "File type is not allowed to upload."
msgstr ""
"해당 파일의 타입은 업로드 될 수 없습니다. 일반적인 이미지 파일을 업로드 해주"
"세요."

#: includes/core/form/class-validate.php:728
#, php-format
msgid "File(s) size is bigger than %s MB"
msgstr "파일 사이즈가 %s MB을 초과했습니다"

#: includes/core/form/fields/class-checkbox.php:43
msgid "AnsPress Checkbox Field"
msgstr "알풀 체크박스 필드"

#: includes/core/form/fields/class-editor.php:53
msgid "AnsPress Editor Field"
msgstr "알풀 에디터 필드"

#: includes/core/form/fields/class-editor.php:80
msgid "Insert image"
msgstr "이미지 첨부"

#: includes/core/form/fields/class-editor.php:234
#: includes/core/form/fields/class-editor.php:246
msgid ""
"Sorry an error occured while processing your image, please remove it and "
"insert again"
msgstr "업로드에 실패하였습니다. 해당 이미지를 삭제해 주시고, 다시 넣어주세요"

#: includes/core/form/fields/class-group.php:51
msgid "AnsPress Group Field"
msgstr "Alpool Group Field"

#: includes/core/form/fields/class-input.php:54
msgid "AnsPress Input Field"
msgstr "Alpool Input Field"

#: includes/core/form/fields/class-radio.php:43
msgid "AnsPress Radio Field"
msgstr "Alpool Radio Field"

#: includes/core/form/fields/class-repeatable.php:58
msgid "AnsPress Repeatable Field"
msgstr "Alpool Repeatable Field"

#: includes/core/form/fields/class-repeatable.php:168
#, php-format
msgid "Add More %s"
msgstr "더 많은 %s 추가"

#: includes/core/form/fields/class-select.php:43
msgid "AnsPress Select Field"
msgstr "Alpool Select Field"

#: includes/core/form/fields/class-select.php:91
msgid "Select an option"
msgstr "옵션 선택"

#: includes/core/form/fields/class-tags.php:43
msgid "AnsPress Tags Field"
msgstr "Alpool Tags Field"

#: includes/core/form/fields/class-textarea.php:43
msgid "AnsPress Textarea Field"
msgstr "Alpool Textarea Field"

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:98
msgid "AnsPress Upload Field"
msgstr "Alpool Upload Field"

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:100
msgid "Select file(s) to upload"
msgstr "파일 선택"

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:109
msgid "This file type is not allowed to upload."
msgstr "해당 이미지의 타입은 업로드 될 수 없습니다."

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:117
#, php-format
msgid "You cannot add more then %d files"
msgstr "당신은 %d 이상의  파일을 업로드 할 수 없습니다"

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:392
msgid "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini."
msgstr "업로드 가능한 파일 사이즈를 초과하였습니다."

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:393
msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form."
msgstr "업로드 가능한 파일 사이즈를 초과하였습니다."

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:394
msgid "The uploaded file was only partially uploaded."
msgstr "업로드된 파일은 부분적으로만 업로드 되었습니다."

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:395
msgid "No file was uploaded."
msgstr "어떤 파일도 업로드되지 않았습니다."

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:397
msgid "Missing a temporary folder."
msgstr "업로드를 위한 임시 폴더를 찾을 수 없습니다."

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:399
msgid "File upload stopped by extension."
msgstr "이미지 파일 형식으로 인해 업로드 되지 않았습니다."

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:411
msgid "File is empty. Please upload something more substantial."
msgstr "파일이 비어있습니다."

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:416
msgid "File is bigger then the allowed limit."
msgstr "파일 용량이 너무 큽니다."

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:421
msgid "Specified file failed upload test."
msgstr "특정 파일이 업로드에 실패하였습니다."

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:439
msgid "Sorry, this file type is not permitted for security reasons."
msgstr "죄송합니다, 해당 파일의 타입은 허용되지 않습니다."

#: includes/core/form/fields/class-upload.php:471
msgid "The uploaded file could not be moved"
msgstr "업로드된 파일은 이동될 수 없습니다"

#: includes/core/form/form-hooks.php:39
msgid "Submit Question"
msgstr "질문 올리기"

#: includes/core/form/form-hooks.php:44
msgid "Question in one sentence"
msgstr "질문을 한문장으로 표현해주세요"

#: includes/core/form/form-hooks.php:47
msgid "Question title"
msgstr "질문 타이틀"

#: includes/core/form/form-hooks.php:57 includes/core/form/form-hooks.php:129
msgid "Description"
msgstr "질문 내용"

#: includes/core/form/form-hooks.php:125
msgid "Post Answer"
msgstr "답변 올리기"

#: includes/core/form/form-hooks.php:195 includes/core/form/form-hooks.php:380
#: includes/tools/ajax.php:131
msgid "Trying to cheat?!"
msgstr "지금 무슨짓을 하려는 겁니까?!"

#: includes/core/form/form-hooks.php:232
msgid "Unable to post question."
msgstr "질문을 올리수 없습니다."

#: includes/core/form/form-hooks.php:238
msgid "Failed to insert question"
msgstr "질문을 올릴 수 없습니다"

#: includes/core/form/form-hooks.php:295
#, php-format
msgid "Unable to post question. Error: %s"
msgstr "질문을 올릴 수 없습니다. 에러 : %s"

#: includes/core/form/form-hooks.php:328
msgid "Question updated successfully, you'll be redirected in a moment."
msgstr "질문이 성공적으로 생성되었습니다, 잠시후에 페이지가 이동됩니다."

#: includes/core/form/form-hooks.php:330
msgid "Your question is posted successfully, you'll be redirected in a moment."
msgstr "Question updated successfully, you’ll be redirected in a moment."

#: includes/core/form/form-hooks.php:422
msgid "Unable to post answer."
msgstr "답변을 업로드 할 수 없습니다."

#: includes/core/form/form-hooks.php:428
msgid "Please check field"
msgstr "입력란을 다시 확인해주세요"

#: includes/core/form/form-hooks.php:481
#, php-format
msgid "Unable to post answer. Error: %s"
msgstr "답변을 달 수 없습니다. Error : %s"

#: includes/core/form/form-hooks.php:523
msgid "Answer updated successfully. Redirecting you to question page."
msgstr "답변이 성공적으로 수정되었습니다. 잠시후 질문 페이지로 이동됩니다."

#: includes/core/form/form-hooks.php:525
msgid "Your answer is posted successfully."
msgstr "당신의 답변은 성공적으로 생성되었습니다."

#: includes/core/form/form-hooks.php:576
msgid "Upload & insert"
msgstr "업로드 & 첨부"

#: includes/core/form/form-hooks.php:579
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: includes/core/form/form-hooks.php:580
msgid "Select image(s) to upload. Only .jpg, .png and .gif files allowed."
msgstr "업로드할 이미지를 선택해주세요. jpg/png/gif만 허용됩니다."

#: includes/core/form/uploader.php:44
msgid "Unable to delete attachment"
msgstr "첨부파일을 삭제할 수 없습니다"

#: includes/core/form/uploader.php:133 includes/core/form/uploader.php:173
msgid "Sorry! you do not have permission to upload image."
msgstr "죄송합니다! 당신은 이미지를 업로드할 권한이 없습니다."

#: includes/core/form/uploader.php:153
msgid "Select image file to upload"
msgstr "업로드할 이미지를 선택해 주세요"

#: includes/core/form/uploader.php:190
msgid "Unable to upload image(s). Please check errors."
msgstr "이미지를 업로드할 수 없습니다. 에러 메세지를 확인해 주세요."

#: includes/core/form/uploader.php:205
msgid "Successfully uploaded image"
msgstr "성공적으로 이미지를 업로드했습니다"

#: includes/core/form/uploader.php:253
#, php-format
msgid "File cannot be uploaded, size is bigger than %s MB"
msgstr "%s MB을 넘는 파일은 업로드될 수 없습니다"

#: includes/core/post-types.php:51
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Questions"
msgstr "질문들"

#: includes/core/post-types.php:52
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: includes/core/post-types.php:54
msgid "Parent question:"
msgstr "부모 질문 :"

#: includes/core/post-types.php:55
msgid "All questions"
msgstr "모든 질문"

#: includes/core/post-types.php:56
msgid "View question"
msgstr "질문 보기"

#: includes/core/post-types.php:57
msgid "Add new question"
msgstr "새로운 질문 추가"

#: includes/core/post-types.php:58
msgid "New question"
msgstr "새로운 질문 추가"

#: includes/core/post-types.php:60
msgid "Update question"
msgstr "질문 업데이트"

#: includes/core/post-types.php:61
msgid "Search questions"
msgstr "질문 검색"

#: includes/core/post-types.php:62
msgid "No question found"
msgstr "어떤 질문도 찾을 수 없습니다"

#: includes/core/post-types.php:63
msgid "No questions found in trash"
msgstr "쓰레기통에 어떤 질문도 없습니다"

#: includes/core/post-types.php:75
msgid "question"
msgstr "질문"

#: includes/core/post-types.php:124
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Answers"
msgstr "답변들"

#: includes/core/post-types.php:125
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Answer"
msgstr "답변"

#: includes/core/post-types.php:127
msgid "Parent answer:"
msgstr "부모 답변 :"

#: includes/core/post-types.php:128
msgid "All answers"
msgstr "모든 질문"

#: includes/core/post-types.php:129
msgid "View answer"
msgstr "답변 보기"

#: includes/core/post-types.php:130
msgid "Add new answer"
msgstr "새로운 답변 추가"

#: includes/core/post-types.php:131
msgid "New answer"
msgstr "새로운 답변 추가"

#: includes/core/post-types.php:132
msgid "Edit answer"
msgstr "답변 수정"

#: includes/core/post-types.php:133
msgid "Update answer"
msgstr "답변 업데이트"

#: includes/core/post-types.php:134
msgid "Search answers"
msgstr "답변 검색"

#: includes/core/post-types.php:135
msgid "No answer found"
msgstr "어떠한 답변도 찾을 수 없습니다"

#: includes/core/post-types.php:136
msgid "No answer found in trash"
msgstr "쓰레기통에서 어떠한 답변도 찾을 수 없습니다"

#: includes/core/post-types.php:148
msgid "answer"
msgstr "답변"

#: includes/core/query/qaquery-hooks.php:178
msgid "No permission"
msgstr "권한이 없음"

#: includes/core/query/qaquery-hooks.php:179
msgid "You do not have permission to read this question."
msgstr "당신은 이 질문을 볼 권한이 없습니다."

#: includes/core/query/qaquery.php:76
msgid "Solved"
msgstr "해결됨"

#: includes/core/query/qaquery.php:80
#, php-format
msgid "%s views"
msgstr "%s views"

#: includes/core/query/qaquery.php:288
#, php-format
msgid "You are viewing 1 out of %d answers, click here to view all answers."
msgstr "이곳을 클릭해서 %d 개의 답변을 더 확인하세요."

#: includes/core/roles-cap.php:63
msgid "AnsPress Moderator"
msgstr "중관관리자"

#: includes/core/roles-cap.php:65
msgid "AnsPress Expert"
msgstr "전문가"

#: includes/core/roles-cap.php:67
msgid "AnsPress Participants"
msgstr "일반 유저"

#: includes/core/roles-cap.php:707
msgid "Voting on own post is not allowed"
msgstr "자신의 포스트에 투표할 수 없습니다"

#: includes/core/roles-cap.php:717
msgid "You do not have permission to vote."
msgstr "당신은 투표할 권한이 없습니다."

#: includes/core/shortcode.php:69
msgid "AnsPress shortcode cannot be nested."
msgstr "AnsPress shortcode cannot be nested."

#: includes/core/shortcode.php:94
msgid "Question and answer is powered by"
msgstr "에의해서 이 테마가 만들어졌습니다"

#: includes/core/theme.php:65
msgid "Loading.."
msgstr "로딩중..."

#: includes/core/theme.php:66
msgid "Sending request"
msgstr "요구사항 보내는중"

#: includes/core/theme.php:67
#, php-format
msgid "File size is bigger than %s MB"
msgstr "파일 사이즈가 %s MB보다 큽니다"

#: includes/core/theme.php:68
msgid "You have already attached maximum numbers of allowed attachments"
msgstr "당신은 이미 최대 첨부 가능한 이미지 파일의 개수를 충족하였습니다"

#: includes/core/theme.php:70
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: includes/core/theme.php:71
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: includes/core/theme.php:72
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: includes/core/theme.php:73
msgid "Write your comment..."
msgstr "댓글을 달아주세요..."

#: includes/core/theme.php:74
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: includes/core/theme.php:75
msgid "Mark all as seen"
msgstr "모두 ‘이미 확인’ 으로 표시"

#: includes/core/theme.php:77
msgid "Sorry, you don't have permission to read comments."
msgstr "죄송합니다, 해당 댓글을 볼 권한이 없습니다."

#: includes/core/theme.php:345
msgid "minute"
msgstr "분"

#: includes/core/theme.php:346
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: includes/core/theme.php:347
msgid "hour"
msgstr "시"

#: includes/core/theme.php:348
msgid "hours"
msgstr "시"

#: includes/core/theme.php:349
msgid "day"
msgstr "일"

#: includes/core/theme.php:350
msgid "days"
msgstr "일"

#: includes/core/theme.php:351
msgid "week"
msgstr "주"

#: includes/core/theme.php:352
msgid "weeks"
msgstr "주"

#: includes/core/theme.php:353
msgid "year"
msgstr "년"

#: includes/core/theme.php:354
msgid "years"
msgstr "년"

#: includes/core/theme.php:573
msgid "Order By"
msgstr "Order by"

#: includes/core/theme.php:672
msgid "Delete post permanently (cannot be restored again)"
msgstr "포스트를 영구적으로 삭제합니다"

#: includes/core/theme.php:815
msgid "AnsPress links"
msgstr ""

#: includes/core/theme.php:870
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: includes/core/theme.php:876
msgid "Voted"
msgstr "투표순"

#: includes/core/theme.php:881
msgid "Newest"
msgstr "최신순"

#: includes/core/theme.php:885
msgid "Oldest"
msgstr "오래된순"

#: includes/core/theme.php:974
msgid "Select this answer as best"
msgstr "베스트 답변으로 선택"

#: includes/core/theme.php:982
msgid "Unselect this answer"
msgstr "베스트 답변 선택 철회"

#: includes/core/theme.php:983 includes/core/toggle-best-answer.php:86
msgid "Unselect"
msgstr "선택 철회"

#: includes/core/theme.php:1015
msgid "Question is closed for new answers."
msgstr ""

#: includes/core/theme.php:1017
#, php-format
msgid "This %s has been trashed, you can delete it permanently from wp-admin."
msgstr ""
"이 %s 는 쓰레기통으로 이동되었습니다. 관리자페이지에서 영구적으로 삭제할 수 "
"있습니다."

#: includes/core/toggle-best-answer.php:68
msgid "Best answer is unselected for your question."
msgstr "당신의 질문의 베스트 답변이 선택 철회되었습니다."

#: includes/core/toggle-best-answer.php:76
msgid ""
"This answer cannot be selected as best, update status to select as best "
"answer."
msgstr "베스트 답변으로 선택될 수 없습니다, 답변의 상태를 수정해 주세요."

#: includes/core/toggle-best-answer.php:87
msgid "Best answer is selected for your question."
msgstr "당신의 질문의 베스트 답변으로 선택되었습니다."

#: includes/tools/ajax.php:146
msgid "You don't have enough permissions to do this action."
msgstr "더 높은 권한이 필요합니다."

#: includes/tools/ajax.php:210
msgid "Something went wrong."
msgstr "무언가 잘못되었습니다."

#: includes/tools/singleton.php:34 includes/tools/singleton.php:43
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "누굴 속이시려고?"

#: template-parts/answer-form.php:30
msgid "Write your answer."
msgstr "답변을 작성해 주세요."

#: template-parts/answer.php:31 template-parts/profile/answer-item.php:39
#, php-format
msgid "Posted %s"
msgstr "%s 가 게시되었습니다"

#: template-parts/content-none.php:14
msgid "Sorry! No question found."
msgstr "죄송합니다! 어떤 질문도 찾지 못했습니다."

#: template-parts/content-none.php:24
#, php-format
msgid ""
"Showing results with pagination active, you are currently on page %d. Click "
"here to return to the initial page"
msgstr ""

#: template-parts/content-none.php:28
msgid "go to page 1"
msgstr ""

#: template-parts/login-modal.php:12
msgid "Log in using"
msgstr ""

#: template-parts/login-modal.php:25
msgid "Forgot password"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: template-parts/login-signup.php:19
msgid "or"
msgstr "또는"

#: template-parts/login-signup.php:20
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: template-parts/profile/answer-item.php:47
msgid "View Question"
msgstr "질문 보기"

#: template-parts/profile/answer-item.php:52
#, php-format
msgid "%d Vote"
msgid_plural "%d Votes"
msgstr[0] "%d 개의 투표"

#: template-parts/profile/answer-item.php:54
msgid "This answer is selected as best"
msgstr "해당 답변은 베스트 답변으로 선택되었습니다"

#: template-parts/profile/answer-item.php:54
msgid "Selected"
msgstr "베스트 답변"

#: template-parts/profile/answers.php:38
msgid "Load more answers"
msgstr "더 많은 질문을 읽어들입니다"

#: template-parts/profile/answers.php:44
msgid "No answer posted by this user."
msgstr "어떤 답변도 올리지 않았습니다."

#: template-parts/profile/index.php:23
msgid "Please login to view your profile"
msgstr "프로필을 보기 위해서는, 로그인을 하셔야 합니다"

#: template-parts/question-filter.php:16
msgid "Search questions..."
msgstr "질문 검색..."

#: template-parts/question-list.php:32
msgid ""
"There are no questions matching your query or you do not have permission to "
"read them."
msgstr ""

#: template-parts/reputation.php:33
msgid "No reputation"
msgstr "전문가지수 없음"

#: template-parts/single-question.php:66
msgid "Scheduled for"
msgstr ""

#: template-parts/single-question.php:66
msgid "Published"
msgstr "발행됨"

#: template-parts/site-nav.php:1
msgid "Site Navigation"
msgstr ""
